你班BOT友咁叻不如去FB TWITTER 果啲洗啦，洗連登有撚用呀？

事實就係根本無人睇，個個一個block一係飛
而家只係自我感覺良好
講左好多次，呢度最多一萬人上夠未？圍內宣傳叫唔叫宣傳呀？
淨係識係呢度洗post

Push

啲人癲到同一個po洗幾次
淨係洗連登po有咩用

係la…

關你L事

洗到我以為adblock 壞左

而家一入個POST一半係BOT
咁唔洗討論啦?

得罪講句 個chinazi煩到仆街
一個post覆一次我都覺得ok
有個post佢連覆左十次 我真係忍唔住block左佢

吊！有bot share出嚟好唔好，唔駛咁辛苦出po

巴打我淆底，我怕即刻俾人ban ac

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

我淨係想問一句：牙連你係咪默許連登仔開 bot 洗板，只要內容上被認為係重要就可以不斷貼圖洗板？

咁仲係討論區嚟咩？

係啦

煩到唔想睇po

自膠我唔係bot 我手動架

呢個係我第一個block

chinazi 煩到仆街

仲要唔係講乜，純發洩

不如將D bot擺哂去香討 BK 藍絲group fb
將藍絲定期活動全部洗版咁洗
又講到就黎輸 又講到係咪唔想羸
轟炸對家仲好啦
點睇

同意，同埋太多推post同借post失去左討論嘅意義

問啲BOT大佬

我冇去其他論壇 請問其他論壇有冇宣傳

同意，太多會乞人憎

BK係基地

推

真係好L煩
唔係bot 就係咁推post
要推去discuss 同baby condom 推啦
圍爐有撚用咩

真啊，有咁嘅閒情就上Twitter洗trending啦屌

最弊係佢地覺得好撚有用

咁洗法真係好難睇
警告你地twitter唔好洗版

支持

push

咩無人格hk01果啲私怨撚真係好on9

咪撚叫人去Twitter 洗

一樣比人當係大陸d 假acc封埋

洗出面會比人bam
洗呢到唔會

所以咪on9囉

出去洗會比人bam。咪姐係話比大家知冇人鐘意洗版囉
然而班on9仲會繼續洗